林奠其實一啲都唔蠢

我地成日話林奠政府無能，但其實佢地不知幾醒。
林奠一直都想將香港特區變成香港省，擦習近平鞋。當佢知道陳同佳一案，知道可以用逃犯條例激起民憤，越亂越好，到時就可以叫解放軍接管香港，正式結束「港人治港」模式。

林奠其實並無真正打算推逃犯條例，因為呢條條例所賦予特首既權力唔夠大，佢要既系製造一個藉口建立一個極權政府。佢以退為進，先借機洩漏錄音，將推惡法既責任卸走，跟手就立刻撤回逃犯條例，再指責示威者為反而反，等藍絲為「港獨」言論撐腰（例如何妖、老鼠芬、元秋）。咁樣就可以進一步激化黃藍罵戰同警民衝突，為推「緊急法」製造藉口。之後，林奠就會借啲意叫藍絲議員鼓勵自己用「緊急法」推「反蒙面法」。

為左比佢地個政府可以繼續用「緊急法」推其他極權法案，林奠就系宣布「反蒙面法」個日專登叫啲警犬唔做野，擺個空城計黎證明冇呢個法例就會造成社會動盪。第日將會用同樣手法推「國歌法」、「辱警罪」、「宵禁令」......

所以逃犯條例只系林奠既棋子黎落實「緊急法」治港，加快中港融合，到時就可以廢除基本法、限制居民出入境自由、無限制新移民來港、取消廣東話合法性、全方位媒體審查、取消議會制度、國民教育列為必修科、取消集會遊行自由、廢除三權分立制......

Btw, 黎明來到光復香港前，是最黑暗的。我信香港人，我信奇蹟！

講到林鄭水鏡八奇咁勁

不如話佢30年前已經計劃緊

分分鐘咁玩搞死埋中共喎
你確認係佢係故意咁做？

我覺得你諗多左
除非你覺得佢可以控制埋台灣大選結果同貿易戰結果
否則你既推論其實係倒果為因

佢背後有一個食人政權
送中係佢目中無人搞出黎
但最近既野一定唔係佢決定
佢連撤回都要習大大批准

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世